（同類殘殺）格仔餅定雞蛋仔

最傳統果隻

格仔餅-正皮
多奶油多砂糖多花生酱唔該

雞蛋仔-負皮
喂啊 比多幾粒我

唔洗入黎話咩奶油
以前煉奶 蝦酱都買過黎食

格仔餅應聲彈出
暫時6：0

呃正評

唔關事 時間尚早
雞蛋仔大隊黎緊

最重要係
同條女／女性朋友一齊食一塊
可以你一啖我一啖

雞蛋仔就唔得
蚊走幾粒就自己食自己

利申：無女亦無女性朋友

酱你老母咩
死返大陸食啦

點撚樣啊你？擺低粒膠係咩意思？

格仔餅最好食係啲醬
所以要整得好難食都唔易

雞蛋仔考功力好多，蛋漿點調配，點樣整到外脆內軟，一啲都唔易
近年食過幾間出名既，都不外如是
所以已經放棄左雞蛋仔

酱
乜字黎

醬

正皮不解釋

酱你老母咩
仲有牛油就牛油啦奶乜撚野油呀
死返上去蟲國食啦撚樣

why not both

格仔餅好食好多 又濃d又香d
雞蛋仔乾爭爭有咩好食

兩樣都鍾意
但我格仔餅會走花生醬 勿屌
小弟對乾果類過敏

買完返屋 再添d花生醬 沙糖

格仔餅好邪惡

煉奶加牛油咪奶油
btw死返上去

講起又想食

屌你呃正皮

原來真係有亞洲人會對花生油敏感
我以為鬼佬先會有